覺唔覺「沉默是金」「話不投機半句多」俗語害人不淺

由細到大受呢D俗語影響到根深蒂固，搞到係社會職場同家庭上人際關係都好唔如意 完全唔識講野同表達自己

「職場無朋友」都係教壞人

講多啲嚟聽下？

點教壞法?

沉默是金，朋友更真/珍
職場冇朋友，但要有戰友

自己毒賴俗語教壞人真係第一次見

睇你點選擇 依d只係教你有某個時候可以咁做 但你可以選擇

唔明既可yes man 占基利幾好笑又好睇
女主角又好正

俗語都教你不平則鳴，又要賴

係囉係世界嘅錯

死板一塊咁去做? 咁實死架

呢啲俗語你永遠搵到另一句相反既俗語反駁

新奇是橙

你自己on9唔同人交流
就賴地硬
賴俗語

你都唔同人溝通
你又知唔投機嘅
唔投機講多都有謂

*冇

同埋沉默是金唔係咁解
自己上網查吓意思先好開post

唔通大老細開會你又插咀咩

自己戇鳩賴俗語

無人十卜樓主

我覺得依d都係前輩傳落黎既人生觀

推

駁唔到